喂派錢其實開始咗未，好似冇咗下文咁

雖然我冇份，但好想睇吓點運作，感覺上一定亂過上一次

港共logic無講即係無咗

派錢 已經 唔存在啦